杯葛狗仔狗女個重點應該係等佢哋知道冤有頭債有主

我建議喺操作上面要強調唔係針對小朋友個人，而係因為佢老豆老母係黑警，等個小朋友知道冤有頭債有主，返到屋企見到自己黑警父母都會覺得係佢哋連累自己，製造佢哋家庭內部矛盾

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

秒回到咁係咪bot

機場見